得罪講句，你分區快閃都係得裝修一樣野可以做

如果起rb鳩企，等同送頭等警犬拉人

如果唱歌人鏈，咁就根本唔使快閃

只不過裝修對象大家要針對政權

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
你應承過會做勇武塊盾
宜家勇武要大家backup 啊！
勿中林鄭割蓆計！
記唔記得當初應承過
核彈都唔割

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］